（訂閱撚）你每個月額外用多錢喺娛樂上呢？

我先
Netflix $78
Spotify $88
Now $238
商台節目重溫$30

個個月唔同
有電影想睇會入場睇

上個月買Momoland 2隻專輯 ($300幾)
電影($250)

今個月有睇電影4D($155)

成人娛樂算唔算？

0
工作予娛樂

ptgf ~$25000

0

職業打手

call g算唔算

熱血時報

課幾多😏

淨係netflix同apple music

Netflix
Spotify
商台重溫

差不多一樣👍🏻

kkbox 79
ps4 psn 2xx/年
仲有堆驚 都唔知已經洗咗幾多
買cd/dvd 2xx左右

要比錢嘅咩😏

條女既肉金 ～ 2-3000
課金 ～ 300-800

netflix
cd
psn
steam

Netflix $78
Kkbox $49
Now $158